環保撚其實點樣抆屎？

環保團體個班限用三格紙巾？定徒手抆屎？

唔屙，屙左要浪費資源去處理

樹葉

互奶

係未要浸哂水之後再風乾個啲

姐喺環保抆屎樹葉紙巾工作坊？

脷奶對方

唔抆

一陽指

叫第二個環保撚奶返乾淨佢

唔抆 唔沖廁

串左

手指抆
之後食番唔好哂

嘴

用m記廁纸

知唔知人點解有兩隻手

平匡先生老是常出現

之前蘋果動有介紹過香港有環保人真係用手抆，講你都唔信

屎都係資源既一種
一定會食埋再加奶乾淨

唔會好似一般人咁浪費

咁撚on9 有無link

反而想問返點解你會覺得佢地要抆？

題外話, 紙質靚個D 用三格咪岩岩好

用腦裝

人型蜈蚣圍過圈咁抆

同耶撚一樣，聖經價值係要求不信者遵守
自己唔使理

曾經有個環保撚問我點解用咁多紙巾，我反問佢點解要用我d洗衣粉

環保撚係要迫你唔用廁紙抆屎
而唔係自己唔用

屙完攞嚟做肥料

秒

嘩，重要有成十隻手指

好撚耐之前，點搵呀？
個新聞係想介紹佢地兩夫婦想回歸大自然果仲人點生活。

做人形蜈蚣，消化都變灰為止

搵我？我係咁抆d廁紙㗎啵

用飲管

用手炆完係咪唔可以用水洗

用水噴

係你地認為屎就係無聊同埋污穢姐

係環保撚心目中印度人好環保
佢地用水沖

可能用日本嗰啲噴水廁所 其他賤民就要用手指

就算篤屎唔臭 你都一樣睇佢唔起

自備毛巾。抆完洗乾淨循環再用
夠曬環保

用水

1.3b vs 7m

認真答你，用手指抺，之後用口啜乾淨手指，再用手指抺，之後用口啜乾淨手指，再用手指抺，之後用口啜乾淨手指，再用手指抺，之後用口啜乾淨手指，最後用水箱咸水漱口同洗手，然後沖廁，慳埋水

我環保吹開

即刻諗番起之前個巴打去左做自願軍，係用手指捽加用條喉沖

用2格抆完
再用清水洗乾淨

環保撚唔洗痾屎

痾完，自然風乾個屎忽，然後搣屎片

無記錯係呢條友 不過佢係 真·環保

用洗過菜嘅水

叫隻狗奶乾淨

用手。抆完 用泥挫下手。

當年我阿爺打解放戰爭嗰陣就係咁。

用水沖

痾沉香
唔洗沖廁 唔洗抆

首先要唔食

攞手 然後唔浪費水 舐乾淨手指

樓主正垃圾！乜9都挑人機！！！
幾年前美國有個中國女人用水樽唧，
食社企飯，執垃圾站傢俬，
着2手衫，但人地係律師

你一係新仔一係小學

快啲做完暑期作業，讀多啲書，睇多啲資訊，

垃圾

屌你老母！！！真係頂唔順連登！！！
我quit la ，

黐孖根

雖然知樓主想屌環保撚，但係用日本廁所板噴水沖咪唔使廁紙

沖涼前疴， 直接洗

食屎

女人痾尿行去洗手盤洗

睇到個topic已經唔爭氣笑o左

有計,屙果陣屎忽撐到最大,咁個屎忽內側通常唔會好污糟,留返沖涼果陣先沖

右手揸花洒，左手挖屎眼

應該用啲好撚大塊嘅樹葉，抆完直接掉過去做肥料

學印度人咁，左手抆屎，右手食飯

食返 唔係就好浪費

用開銀紙

人型蜈蚣

自己食番

叻喇叻喇

2 girls 1 cup

唔抆㗎佢地 等d屎風乾變石膏自然脫落

用匙羹

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾吾出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

野人呀嘛
環保撚黎講 我真係服佢一個

佢地興人型蜈蚣嫁
好似係

每屙一次屎種返一棵樹

拎紅毛泥封咗個屎眼佢

梗係直接去草地痾
夠晒天然

用塊布抆用洗乾淨佢啦

花灑沖屎眼

抆8格對摺再對摺抆一下掉，再重覆做到無屎漬為止，洗手要開大水喉。
屙完就去上網繼續屌人浪費廁紙浪費食水同使用飲管

抆屎布

花灑沖

栗米芯

其實好多人去完廁所係用水沖，但唔知點解好似好少香港人咁做

所以你有時會見有啲廁格裡面會有條水喉仔

環保定義：應使則使

點解唔用水沖。。。。專家講仲好過用紙

用咁多水沖
啲環保撚咁唔環保

唔抆 自然風乾